強国人員可以在香港區域執法, 算唔算一国一制既鐵證?

強国人員可以在香港區域執法, 算唔算一国一制既鐵證?

有冇人英文好, 可以直接SEND去白宮高層/send去美國政府政黨/侵侵?

割咗地啦on9

講到理所當然咁